有無人有睇過周星馳配音既《茅躉王》？？

如題 硬係覺得配得怪怪地咁